港澳辦吹捧澳門

港澳辦：一國兩制在澳門實踐成功 可為香港提供借鑑。
反映出大陸想慢慢陰乾香港，加快港人移民外國，减低 2047 回歸阻力。將呢塲運動由壞事變好事。

睇唔到除左賭場 澳門有咩吸引之處

佢哋有葡藉

奴隸

除左份人工之外 我澳門人都唔知澳門有咩吸引力

之前都有澳門人出嚟支持香港，結果一樣被拉。

原來咁樣樣叫成功

成功幫中國洗黑錢姐

根本個個都視澳門係等同中國大陸

美國對澳門出口管制

Macau is treated differently than Hong Kong by the Bureau of Industry and Security for export control purposes. In the case of Macau, exports or re-exports to Macau are generally treated as exports or re-exports to mainland China.
(Source: )

澳門雞好淫賤

佢想搞金融交易所喎

唯一同意就係借鑑
不過係負面果隻囉

因為澳門人基本上十個人七藍三黃。
起碼有一半澳門人對香港的事落井下石

連登的澳門巴絲真是孤單

因為原本澳門人數，都比香港少。加上唔少大陸移民過去，我已知就唔少大陸嘅過去讀碩士，研究生之類（好似香港咁），之後就“順便”住係個到。
有 d 就有錢去嗰到開公司，拎永久居留證。

好耐之前香港得 500 萬人口，依家漲到 700 萬。香港嘅出生率唔到。多出嚟嘅大家心中有數。

每日 150， 專才計劃，你睇個 d 嚟香港讀碩士個堆，有幾多係香港人。25 年都未有，香港人口暴漲。

薑蓉雞翼所？ 澳門最出名叫雞，應該有得搞

敵人擁護的...rip

以前d人就有

年年派錢

條爛鳩輕軌唔夠10km起撚左7年都未起好
垃圾過黨鐵

唔反抗咪實踐成功囉

人地係真葡國公民，唔係PNO
太爺拎咗都世世代代相傳

話說美國當年跟香港關係法寫咗條澳門關係法
然後收到風冇通過到
總之澳門嘢非葡即中

澳門 除了 賭場、桑拿 還有什麼？

澳門係支國同北韓洗錢基地

paypal都申請唔到
因為洗黑錢洗到出晒名